好想入5毛list呀 >~<

見到成班波台手足入晒，好似好威水 點先做到？

善心打破零回覆

比人屈係五毛既感覺一d都唔好受

我真係

參加愛字頭活動

Me2
－－－－－＊個人簽名＊－－－－－

我喊左

未起朵學乜人講野

遊過行

入關狗五毛list有機會做國家主席